如果我捐錢比612, 但612同我講啲錢去晒民建聯

有啲咩你哋搵民建聯啦

樓主開咗6日save12 po
我會選擇信佢

唔係好明樓主up乜鳩
但我依然對佢不離不棄
撐禮智！

你弱智？

你反智？